武漢封城倒數區

重有10分鐘

5~~4!!

三分鐘!

3

2 MINS LEFT

2分鐘

點解唔直播

記者都走曬，留係度等死咩

現場實況

轟牙！

1min

10點了

機場阿嬸大鬧香港國際機場
觀看次數：1,078,389次•2009年2月10日

癲少陣啦

廣東話？

長官，核彈已投放

模擬現場

舊

機槍掃射

Wuhan The Purge

不釋一切防止疫症擴散